想問下一套用城堡做角色嘅卡通

都有一段歷史，印象中係幾好睇，知唔知叫咩名

至尊勇者？？

哈爾移動城堡？

堡仙子

希布力斯 力量

有城堡公主

秒

印象中係用江戶時代，戰國時代D建築物做人設，
係好似機械人咁， 男主角用宮本武藏個名，另外一個用佐佐木小次郎個名。
就係記得咁多

希布利斯勇者？

城姫クエスト

機甲武士劍

就係E套。